聽說世間所有情愛的事 不過是浪漫的想像所致

與你那天做的每一件事 也使我回味千百次

每天也期待下次

MLA

那我已知苦痛只不過是 因我太夢幻的心智

我只是想拖你的手過一條馬路去

冇下次喇....